旺角40歲女子柏景灣吊頸亡

旺角女子住所吊頸亡

即時突發 2017-10-16 00:53:29 HKT

旺角海庭道18號柏景灣，昨晚11時許，一名年約40歲女子，在單位內吊頸自殺，昏迷不醒，救護員到場，其夫稍後發現報警，救護員到場，將女子送院搶救，惜終告不治，據悉，死者患有抑鬱病，警方正調查女子自殺原因。

打風日都有2個

邊座呢？

旺角海庭道帝柏海灣第2座一單位，昨晚(15日)11時許，一名約40歲婦人，被丈夫發現於雜物房內吊頸，大驚致電報警。警員到場時，女事主已陷入昏迷，由救護員急送往醫院，可惜搶救後，證實不治。

死者與夫育有一名約6歲女兒，兩父女亦陪同到醫院，驚聞噩耗後，悲傷不已，相擁哭泣。據悉，女事主近日情緒出現問題，已到政府醫院就診，警方正調查她是否有留遺書，並向家人了解輕生原因。

只要自殺人數上升到每日百五個，咁就可以同每日百五個大陸佬抵消返

屌你層樓唔使要延

就黎可以開個十八區自殺計分表

寧願死都唔比毒撚屌

打風開唔到窗跳樓，唯有吊頸

點解唔係墮頸，未證實喎，點知係咪他殺定唔小心

其實啲點分到佢係自殺定他殺呢 ?

咁多跳樓, 有冇啲其實係比人推落街架呢 ?

浪澄灣+1
柏景灣+1
泓景臺+1

收皮啦on9仔
日日無正經事做，淨係識上網9up